見到班唔撚睇波既跟風賭仔碌撚哂柒就好撚心涼

成日以為所謂強隊贏硬
查d on9世界排名買波
諗住買上屆冠軍就冇死既德國忽然球迷
同血淚控訴激烈球賽係scripted 既假波撚

輸錢啦柒頭